劉細良提左我地 下一波應該重點關照嘅商戶

就係企圖係參議院制止法案嘅相關企業

基本上中共會動用一切力量阻止人權法案
估計會有好多商業人士為左利益去參議院進行遊說阻止
呢班人嘅仆街程度仲衰過伍淑清
甚至直接上升到黑裝修我覺得都唔過份
我地唔可以忘記呢班賣港賊
同埋一定要搵到佢地係香港有咩生意
我地要比佢地知道 出賣港人係唔會好下場

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

推

List?

Fucking 360 同美心不可停止關注

目前所知：香港美國商會
詳細係咩企業睇下有冇人知

同意
但我想指出嘅係呢班更仆街 冇可能會放過

但係要點查班友出嚟？

要睇睇有冇熟悉美國嘅朋友出嚟篤灰

求篤灰

我覺得可以關照相關企業,
但要分左類先
分開本身係中資去美既企業 同埋 本身係美國既企業(只係為左利益阻止)

要搞一定係搞中資既最優先
美企我個人覺得用軟攻, 不宜硬攻